藍絲成祖國M巾

藍絲親自拆黑衣人路障。現在向祖國青海跪求還錢！武漢病毒加油！si

除咗抵撚死都唔知講咩好

上街維權啦

咁我就可以指住佢地大聲恥笑

好似曲到圓？

有source